鑽石山夠人！鑽石山夠人！鑽石山夠人！

夠你老母

無圖，無人信